Der ObserverManager bekommt immer eine Instanz des Observers.

Besser dass er nur den fqn der Observer Klasse (callable) bekommt (lazy loding).
Beim trigger() muss er halt gucken ob man ein Objekt bilden kann.
